究竟聽日沖定唔沖！我使唔使帶盾牌？

有人話沖，有人話唔沖
究竟係點呀我使唔使帶盾牌？有冇人會一齊帶盾牌？如果得我一個帶盾牌又柒行動又唔方便如果有人話俾我知聽日係會一齊帶嘅我就帶啦，如果得我自己一個有盾牌其實冇乜用，要好幾個囉盾牌係前排

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！